﻿## Maandag 18-09-2017

Afgelopen woensdag t/m vrijdag was ik ziek, ik lag die dagen alleen maar op bed ik voelde me echt heel slecht. En ik weet niet hoe maar ik heb alles afgemaakt wat ik moest doen (al mijn individuele werk tenminste) en dat heb ik ook op tijd vrijdag geüpload op n@tschool. Alleen ik heb heel de dag zowat me telefoon weggelegd want mijn hoofd kon dat er niet bij hebben en tja Lindsay is daardoor boos op ons geworden en is naar ons docent gegaan. Ze heeft vandaag uitgelegd waarom ze dat deed, maar afgelopen vrijdag toen ze dat had verteld in de groepsapp voelde ik me behoorlijk verraden. Want Chanouk was ziek, ik was ziek en Xander lag in het ziekenhuis voor zijn persoonlijke redenen, dus het was niet dat we niet reageerde omdat we geen zin hadden of omdat ons project ons niet boeide. Het was meer van we waren ziek. Ik viel echt om de 10 min inslaap omdat ik zo moe was, of ik was 20 min lang in de badkamer, omdat ik gewoon zo misselijk was. En toen Lindsay vertelde dat ze naar Bob was gegaan om over ons te "klagen" voelde ik me behoorlijk kut, van ik mag niet ziek zijn ofzo. 

En ondanks dat ik me absoluut kut voelde ben ik toch vandaag naar school gekomen en het moment dat ik het lokaal binnen kom, roept Lindsay "omg, Samantha ik ben zo blij dat je er ben". Ja tuurlijk omdat ik dan zeker heel die presentatie moet geven. Dus we hadden even tussendoor met die presentaties pauze en hadden Jasha, Lindsay en ik besloten wie wat ging zeggen. Jasha en Lindsay vinden het allebei doodeng om te presenteren, dus zij hebben hun deel alleen gedaan en ik heb de gedeeltes van Xander en Chanouk gepresenteerd. Ik vind presenteren ook doodeng, maar ik heb me eroverheen gezet en heb het gewoon gedaan. Maar al met al hebben we goede feedback gekregen over ons concept en prototype.

En tja daarna kregen we onze tweede iteratie: "Kill youre darling" okee schiet me neer alsjeblieft. We hadden al een goeie concept en nu moeten we ons concept van tafel gooien en weer opnieuw beginnen. Weer beginnen met ons onderzoek, weer opnieuw concepten bedenken en weer opnieuw onze moodboard maken. Dit hoort natuurlijk bij onze opleiding maar nu heb ik helemaal geen flauw idee meer wat ik kan bedenken als nieuw concept. Help!!!! ik zit vast.   

Ik heb vandaag onze google drive gesorteerd en ingedeeld. Ik heb ook een foto van de nieuwe briefing in onze google drive geüpload en een document met een nieuwe planning geüpload. Zo kunnen ook onze zieke teammates het ook kunnen zien en ook al kunnen beginnen aan hun individuele werk. Voorderest hebben we niet veel meer gedaan Jasha en ik hebben verder gewerkt aan onze onderzoek en Lindsay heeft verder gewerkt aan het maken van haar Splatoon karakter in illustrator..... wel een leuke karakter maar op dit moment niet relevant voor ons project.





